［黨鐵］今日打狗

今日啲狗分散晒 某啲站只係得幾隻狗
如果聚到幾十人去打狗 今日真係最好既時機
打完即散 佢地都無咁快時間吹到雞

推 呢啲先叫做游擊戰

。

加密啦屌

而家咁多市民報料係咩站有幾多狗
揀少狗既站去做 好過去圍狗屋啦

Push

Mon post 狗見到呢個post la

講到咁坦白，打狗犯法架

班狗會評估形勢後怕死唔理現場市民危險
會走左先，幾個小時後先可能返到

推

打狗

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

D人未訓醒

快閃

其實係 室內冇得teargas